求指教 點解我地無人搞禁制令禁返對方

如題

因為對家唔批

聽講我地申請嘅排到下年3月

紅官 建議樓主睇下新聞